關稅開市直擊 （1）

好緊張
Lm跟進

呢次貿易戰隨時玩到2046

先打貿易戰>>貨幣戰>>軍備競賽>>地區戰爭

美蘇冷戰由191*～1990， 70～80年敵對

Mola mola

正午12點先開啦

今朝會唔會急升

歐美frd番,小支那一人單挑美帝

美蘇冷戰點睇都係二戰後先開始啦

岩岩見到歐佬放棄左汽車稅

Trump開打 ISIS, 北韓，歐盟全部跪低，中國真係好勇

9成9做開獨裁者，大天子國心態，先出7傷拳

消化左，大升800點

大事化小，小事化無

繼續火箭

無事了

本身幾驚隻939同1398收皮
依家fat fat了

中國又縮，打條毛